老師應否上連登？

有咩問題

我剩係知你唔應該上連登

我最撚鐘意上堂唔撚教書, 叫班傻鳩自修, 而我自己就上連登鳩UP